{"id":1651,"date":"2020-03-07T15:09:07","date_gmt":"2020-03-07T18:09:07","guid":{"rendered":"https:\/\/shop.aag.solutions\/?post_type=product&#038;p=1651"},"modified":"2020-03-10T12:40:15","modified_gmt":"2020-03-10T15:40:15","slug":"power-bi-pro","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/shop.aag.solutions\/produto\/power-bi-pro\/","title":{"rendered":"Power BI Pro"},"content":{"rendered":"<section class=\"section section-bottom-size7 mc-hero-center mc-hero-center--screenshot mc-hero-center--background-gradient-white\" aria-label=\"Compartilhe grandes insights para um impacto ainda maior\">\n<div class=\"row row-size7\">\n<div class=\"column medium-10 large-8 medium-centered text-center\">\n<h1 id=\"hero-power-bi-pro-id\" class=\"text-white text-heading1\">Compartilhe grandes insights para um\u00a0impacto ainda maior<\/h1>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row row-size2\">\n<div class=\"column medium-8 large-8 medium-centered text-center\">\n<p class=\"text-white text-body3\">Crie uma cultura controlada por dados em toda a organiza\u00e7\u00e3o. Compartilhe e colabore facilmente em visualiza\u00e7\u00f5es de dados interativas usando o Power BI Pro para an\u00e1lise de autoatendimento.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"mc-hero-center__picture-row\">\n<div class=\"row row-size5\">\n<div class=\"column medium-centered medium-9\">\n<div class=\"mc-hero-center__picture-container\"><img class=\" mc-hero-center__picture\" src=\"https:\/\/powerbicdn.azureedge.net\/cvt-69d46feacdb081b6c316db59ff188f2bf1bfc8665f6d8f66253d606208544489\/pictures\/pages\/power-bi-pro\/hero.jpg\" srcset=\"\/\/powerbicdn.azureedge.net\/cvt-69d46feacdb081b6c316db59ff188f2bf1bfc8665f6d8f66253d606208544489\/pictures\/pages\/power-bi-pro\/hero.jpg\" alt=\"\" \/><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/section>\n<section class=\"section section-neutral5 section-size0 section-bottom-size7\" aria-labelledby=\"panel-2-heading\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"column medium-centered text-center medium-10 large-8\">\n<h2 id=\"panel-2-heading\" class=\"text-heading2\">Realize colabora\u00e7\u00f5es controladas por dados<\/h2>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"column large-3 medium-6 mc-content-item--four mc-content-item\">\n<div class=\"row column mc-content-item__icon\"><\/div>\n<div class=\"row column mc-content-item__paragraph\">\n<p class=\"sd-equalize equalized\" data-set=\"panel2-content-items-paragraph\" data-min-width=\"medium\">Compartilhe visualiza\u00e7\u00f5es de dados elaboradas para ajudar sua equipe a tomar decis\u00f5es baseadas em fatos, n\u00e3o no instinto.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"column large-3 medium-6 mc-content-item--four mc-content-item\">\n<div class=\"row column mc-content-item__icon\"><\/div>\n<div class=\"row column mc-content-item__paragraph\">\n<p class=\"sd-equalize equalized\" data-set=\"panel2-content-items-paragraph\" data-min-width=\"medium\">Distribua as descobertas aos membros da equipe dentro e fora da organiza\u00e7\u00e3o, ajustando as permiss\u00f5es conforme necess\u00e1rio.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"column large-3 medium-6 mc-content-item--four mc-content-item\">\n<div class=\"row column mc-content-item__icon\"><\/div>\n<div class=\"row column mc-content-item__paragraph\">\n<p class=\"sd-equalize equalized\" data-set=\"panel2-content-items-paragraph\" data-min-width=\"medium\">Acesse visualiza\u00e7\u00f5es de onde estiver usando o\u00a0aplicativo Power BI Mobile\u00a0para tomar decis\u00f5es controladas por dados de qualquer lugar.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"column large-3 medium-6 mc-content-item--four mc-content-item\">\n<div class=\"row column mc-content-item__icon\"><\/div>\n<div class=\"row column mc-content-item__paragraph\">\n<p class=\"sd-equalize equalized\" data-set=\"panel2-content-items-paragraph\" data-min-width=\"medium\">Melhore a colabora\u00e7\u00e3o usando os coment\u00e1rios da equipe e mantenha-se atualizado com as assinaturas de conte\u00fado e os alertas de atualiza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h3>Dispon\u00edvel em faturamento Mensal e Anual, por usu\u00e1rio.<\/h3>\n","protected":false},"featured_media":1654,"template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/shop.aag.solutions\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1651"}],"collection":[{"href":"https:\/\/shop.aag.solutions\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/shop.aag.solutions\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/shop.aag.solutions\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1654"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/shop.aag.solutions\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1651"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}